餘用者哥 可義袋錶禾

樓主五毛
唔使回

五毛 拉

五毛加阿狗
死罪

羅蛇比下面得唔得

點解⋯我手足黎

如用這歌 可以代表我

好勁

死奶共閪！唔使同你做同事我不知幾撚開心！

譚仔姐姐原來都係手足

你係寫手？

天日一齊食元氣

癲撚左

Okok

你請

茅錢

你有工返
你係受薪一族

茅呀茅呀

唔買你啲貨

手足

可以餵梨加一點腐喎